有冇人知Eason 演唱會係米今年12月?

呢排佢好似消失咗好想睇呀

米你老母臭化閪咩屌你老母臭化閪

做乜咁燥